quand une famille ne peut plus payer la cantine de son enfant, ce dernier ne doit pas être exclue et doit pouvoir déjeuner à sa faim sans qu'aucun enfant ne soit au courant de ses difficultés ni d'ailleurs lui-même.
